星期六入沙田劈友

係我出場既時候了 磨好把西瓜刀 星期六帶去沙田砍死何妖個仆街

Lm

冇決心擺低條命既 星期六就唔好出街

上次淘大出過lee招喇
成日想人送頭
不推文點覆

過屯門元朗保護手足好過啦

驚就唔好出街

你自己斬飽佢我同手足們老豆搵仔

on9

我响YOUTUBE 睇吓您係咪真係出嚟啦🤑🤑🤑

我朋友係福建人

佢話何生琴日係街比馬迷鬧係過街老鼠

新聞訪問阿叔又係咁鬧何生

何生依家準備吹大雞要打馬迷 開始召集福建幫

仲話呢排一見到有人拎馬經就話要打

佢地今次唔係針對果班暴徒曱甴

係針對我地班馬迷 各位黎緊跑馬既馬迷要小心！

好人一生平安